民間記者會一定要早過PoPo記者會！！！

重要嘅野講三次

主導權！主導權！主導權！

我地個記者會做熟左後最重要一樣野係要主導話題，風向！播片又好，出相又好，我地要show 曬前一日前一晚黑警濫權嘅記錄出黎，拋個問題俾佢地，主導當日傳媒話題。等到PoPo記者會記者可以問，逼 PoPo 答，shift 落我地D話題, sidetrack 佢地原本要講嘅野。

PoPo記者會時間係死，我地係生。我地就安排係佢地記者會前等PoPo無時間準備，搶主導權！

The best defense is the good offense. 我地要做攻(話題)嗰個，唔好做被動守嗰個！！

Be water, my friends.

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

推，有戰略思唯

推

仲有如果有黑警片，應該分幾日擠牙膏式咁出，等popo鳩作答案再爆大鑊。

真係要駁警方嘅話，可以第二日駁㗎姐

P牌推推推

我傾向愈早出愈完全愈好，因為有時間性，等黑警cut 頭 cut 尾出果時已經知道係斷章取義，記者可以屌佢唔係咁樣

我係掉返轉覺得後發有優勢
橫掂班狗都唔會答你問題
你主導咗記者發問主題其實都冇咩用
反而佢哋完咗之後我哋逐點啄住嚟駁仲可以抵銷佢哋啲Fake news

同埋有啲爆嘅片唔好放上黎先 得閒又出兩出
話晒都係巴打用血汗換番黎 要好好使用 唔好比佢有時間砌

鬥開

聽日記者會仲有無記者黎

呢個方法唔錯
我之前諗到一個問題就係如果我地係做後手 咁我地就要趕住係POPO記者會同民間記者會中間搵返哂D證據同時要FC又要問人拎許可落CREDIT ETC 時間上會好趕
但係如果我地先發制人既話就可以將呢D問題掟返比POPO
幫推

係 唔好一次過播晒

咁成件事會俾黑警主導左，我地唔應該係駁嗰個。如果真相係我地到，永遠係直接出真相先好過要用真相駁人地D 大話，因為大話已經做成嘅傷害點駁都會有。

3:00pm

同意，要畀時間佢地作故仔，做後嗰個反而可以就住佢嘅料駁。佢地做後一係就唔對嘴，左右言他；一係就話我方不是，但我地就要第二日開會先有時間駁。

人地就錄音機，你就講多錯多

倒返轉好啲喎

同瘋狂用片cross check佢地d鳩up

幾有想法
麻包袋

我反而覺得晏過佢地比較好
可以將佢地屈我地既野澄清返
早過佢地開有咩想博佢地都要等十幾個鐘
到時好多人都已經唔再follow

邊個出新聞先邊個有主導權，好多人唔care fake 唔fake news, 淨係share/睇自己想睇d 野。到依家我仲聽到有藍屍講6／21大肚婆係假，我完全唔係想怪位女士，但係諗諗如果一開始就證實到佢係真大肚，fake news 嘅傷害就唔會做成。

與其要去駁 fake news, 倒不如盡量唔俾佢有？

正解
好似打官司咁，做最後結案陳詞的被告律司係有優勢，因為人係善忘的，傾向聆聽和接受最後的發言

你隔一晚先回應已經輪哂主導權

請大家負評主題 上一頁

唔認同喎

好似打官司咁，做最後結案陳詞的被告律司係有優勢，因為人係善忘的，傾向聆聽和接受最後的發言

你隔一晚先回應已經輪哂主導權

請大家負評主題 上一頁

唔同意喎

好似打官司咁，做最後結案陳詞的被告律司係有優勢，因為人係善忘的，傾向聆聽和接受最後的發言

你隔一晚先回應已經輸哂主導權

請大家負評主題 上一頁

同意

要播應該長過成套the lord of ring

同意
政治嘅嘢一日都嫌多
後發先至 可以睇住對家嚟食餬

Agree

4點開人地留到比6點半你再遲d 上撚到最多人睇既時間

Fake news 一出傷害已經有，根本唔應該俾機會佢地作故仔。CCTVB 淨係播個假故仔就算可以點？唔係個個人會／想 follow 你駁果嘅野，我地公佈左先起碼記者有機會屌佢。我地要係藍屍對家角度去諗，佢地share 左fake news 就算， 如果根本唔俾佢作故仔，fake news 就無得share

你果情況淨係適合俾D 一直會由頭follow到尾嘅人，而除左我地大部分人係唔會。你要明白我地依家唔係法庭入面，唔會有個法官大人 ／陪審團坐定定由頭聽你講到尾。我地個法官/陪審團係普羅大衆，而普羅大衆未必keep 住 follow 聽同睇，而邊個俾記者出新聞先邊個就有主導權。我地出左係真相嘅新聞先黑警連故仔都無得作，甚至要逼佢地交代。我地如果等黑警作故仔先，再駁再要佢地第二日再交代已經太遲。我地有話題主導權真係好重要。

早過佢地，可以提出問題叫記者問警犬

無錯，主導話語權啊!!

諗就易，實際好難執行
警察4pm開會，然後5pm就轉場到跨部門記者會
開完已經差唔多6pm
最早嘅晚間新聞就係6pm
計埋剪片只係啱啱夠時間
就算唔計誇部門記者會，你諗住警察完咗之後開，你嘅最佳時間係得5pm 或者5:30，因為你都要俾交通時間記者㗎，你得半個鐘夠唔夠時間盡備反擊材料？
如果要就返班記者加埋預備時間，分分鐘要7pm先開得，開完已經8pm，咁結果俾邊個睇？

Push

——————-8月9號至8月11號 和你飛 機場見—————-—我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

push

［民間記者會請入］Arbitrary Arrest and detention幾隻字聽日要上國際頭條

啱，我地反而要令到PoPo 無時間準備到駁我地，最好俾記者喺會上問到口啞啞

記者已經試過forestall 班狗記招只會遊花園 繼續剪片出黎 佢地唔係d 覺得羞恥覺得真信已出現因此收手既人
你唔會阻到佢地作故仔 亦唔會令到佢地share 少左fake news 因為佢地根本就唔會理/相信民間記招
只可以target 中立同鞏固淺黃支持 所以就用後手

後發針對佢講野來回好啲哦

係

截佢糊

Push

[member]PR 角度來港係不用。最緊要係頭三分鐘，或者Q&A Session有乜sound bite。政府吹風會早幾日吹風，最後吹到亂晒來[/member]支持林鄭，打柒班仆街

先發都可以，最好放3點時間

等popo得一個小時唔夠時間即時制定line to take

好似樓上Ching 講，PoPo 4點幾5點開完記者會，6點就上曬新聞， 我地邊有時間駁? PoPo 攞曬話題，帶曬風向，咁我地要時間準備，反駁，幾點先開得？咁夜記者，新聞都唔會同你報，等到第二曰D 新聞都過曬開氣，又到新一日PoPo記者會帶話題，新聞又點會再報尋日d野？ 其實我地點解要俾Popo攞話題，帶風向咁傻？有主動唔去做，做被動個嗰？

【賽後檢討】民間記者會之每日剪報

同意要先入為主

非常同意

仲有5點半嘅跨部門記者會
太遲開好蝕底

仲要無空間市自己野

推！！！！！

呢個point 唔錯

記者會可以諗點煲

鴨寮街仲唔做軍火庫？？

881:鐳射筆 強光係武器 咁警方攻擊示威者 記者又點計

鐳射筆 鐳射槍 觀星筆點分
鐳射筆係攻擊性武器

以前有無用鐳射筆攻擊人紀錄？

鐳射槍照射警員不適有幾多數據
幾多人傷 傷勢如何

警方用強光 鐳射照示威者 記者
是否正在使用武力既一種

無 咁就雙重標準
有 ？咁有無使用指引

元朗滕條 鐵枝就睇唔到係攻擊性武器

之前講強調分化啲狗嘅說話可以用
「請問作為『不畏懼，不徇私，不對他人懷惡意』嘅警隊高層，不斷將警隊管理成國家恐怖組織，不斷用濫捕、濫用武力製造恐慌，事事用前線嘅生命作為賭注，將警員同佢地嘅廣大市民、街坊、親人、朋友之間建立牆壁，噉樣做嘅用意係為咗咩？作為一個執法組織，指揮行徑猶如聖戰非法武裝組織，噉樣做係對賣心賣命嘅前線警員嘅侮辱。」

用返支那嘅標籤手法
用文宣正名標籤警方為非法嘅武裝組織
標籤國家恐怖主義份子

要主導，其實應該擺係後囉

係要你駁完d狗等佢地過左20個鐘先有機會反駁

然後一個鐘後到我地再反駁

up